(21：30) 69.04% 285萬

蕭生又中
不過對家

到十點半應該71-72

希望有三佰萬